---
sidebar_position: 2
---

# Подготовка к выполнению задания с Visual Studio 2022 и CMake

Если вы используете Visual Studio 2022 и CMake, то для подготовки выполнения задания требуется предпринять:

1. Переключиться на ветку по умолчанию и извлечь последние изменения с удаленного репозитория;
2. Создать новую ветку, в рамках которой будет выполняться задание лабораторной работы;
3. Переключить окружение на CMake файл папки из соответствующей лабораторной работы;
4. Назначить запускаемый файл из папки лабораторной работы.

В видео демонстрируются выполнение данных действий:

<iframe src="https://vk.com/video_ext.php?oid=-215612996&id=456239024&hash=cd9421a0f657110d&hd=2" width="100%" height="480" allow="autoplay; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture;" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
